甜筒黃藍

有咩甜筒係黃？ 想買定幾盒係屋企得閒食同會友